\documentclass[12pt,oneside,listof=totoc,paper=a4,headings=small]{scrbook}
% Nützliche Packages für die Gestaltung und allgemeine Konfiguration des Dokuments
% -----------------------------------

% Allgemeine Formatierungen
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[autostyle=true,german=quotes]{csquotes}
\usepackage{ngerman}			% neue deutsche Rechtschreibung
\usepackage[utf8]{inputenc} 		% Umlaute im Text
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{xspace}                 % Vermeidung von "ineinanderfallenden f's", wie z.B. bei Schifffahrt
\usepackage{xcolor}
\usepackage{url}		            % korrekte Anzeige/Umbruch von URLs
\usepackage{listings}               % z.B. nützlich zum Einbinden von Quellcode
\usepackage{hyperref} 				% für Hyperlinks in PDF-Dokumenten
\hypersetup{
	colorlinks=false,
	linkcolor={red!50!black},
	citecolor={blue!50!black},
	urlcolor={blue!80!black},
	pdfborderstyle={/S/U/W 1}
}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{longtable}
\usepackage{array}
\newcolumntype{L}[1]{>{\raggedright\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}
\usepackage{color}
\usepackage{pdflscape}

\usepackage{amssymb}
\usepackage{mathtools}
\mathtoolsset{showonlyrefs}
\usepackage{stackengine}
\usepackage{scalerel}
\newcommand\equalhat{\mathrel{\stackon[1.5pt]{=}{\stretchto{%
				\scalerel*[\widthof{=}]{\wedge}{\rule{1ex}{3ex}}}{0.5ex}}}}

\usepackage[skip=10pt]{caption}

\renewcommand\lstlistingname{Quellcode}
\renewcommand\lstlistlistingname{Quellcodeverzeichnis}

% Kopfzeile
\usepackage[headsepline,manualmark]{scrlayer-scrpage}
\clearpairofpagestyles
\ohead{\pagemark}
\ihead{\headmark}
\automark{chapter}
\pagestyle{scrheadings}

% Seitenspiegel
\usepackage[left=25mm,right=20mm,top=25mm,bottom=25mm]{geometry}

% Literatur
\usepackage[square,numbers]{natbib}         % Deutsches Literaturpackage

% Grafiken
\usepackage{graphicx} 				% Grafiken einfügen (pdf,png - aber jpg vermeiden)
\graphicspath{{./Bilder/}}          % Pfad zu den Bildern
\usepackage{float}					% For including of figures at exact position

% Tabellen
\usepackage{booktabs} 				% bessere Gestaltung von Tabellen
\usepackage{longtable} 				% für bessere Tabellen über mehrere Seiten

% Koma-Script Kompatibilität
\usepackage{scrhack}

% TOC-Depth (so werden nun chapter-section-subsection-subsubsection angezeigt)
\setcounter{tocdepth}{4}
\setcounter{secnumdepth}{4}%TODO auf -2 setzen und selbst nummerieren?
%No numbers for Headlines (Script has own counting)

\sloppy

% Das Dokument selbst mit seinen Bestandteilen
% --------------------------------------------
\begin{document}
\frontmatter 
    \include{./Bestandteile/titel} 				    % Titelblatt
    \tableofcontents 					            % Inhaltsverzeichnis
    \clearpage
    
% ----------------------------------------------
\mainmatter 						% die einzelnen Kapitel, bei Bedarf weitere *.tex Dateien erzeugen und hier einbinden
	\input{./Bestandteile/komplexe-zahlen}
	\input{./Bestandteile/differentialgleichung}
%    \input{./Bestandteile/dokumentenkomponenten}
% ----------------------------------------------
\backmatter 

\end{document}
